2020 Summer Internship / Placement (4)

Post 3 :

1001 記得開po
祝人人有offer

想問shinewing online application 會唔會出封email話收到我嘅application ？

好想要offer

Offer god

想問下社科有咩intern好做

政黨

係香港big 4做summer intern 係幾長時間？三個月？

同埋弱弱一問 人工大概係咩水平 ？
如果時間人工ok既 都可能想暑假返下香港

big 4全部都過咗deadline?

今年咁樣真係好難

Pwc summer intern 請嗮人未

有人做完Game based assessment後有further update or nextstep？

係咪kpmg apply intern 唔需要attach cv，cover letter。我之前apply，佢完全無地方upload documents

會唔會一個都唔撚請

EY同KPMG係咪都未出online test?

Big4都唔請咁咪好多人冇左水泡

= 打雜
銀行fintech...... e-banking算唔算係?
+ teller d command 都算係fintech

big4都炒人, big4穩定神話破滅

有冇報過placement？

有無人知hsbc apprenticeship v i有無限幾多日內要完成？同埋形式大概係點

+1

我都沒收到

？

RBC 香港有開咩

有 Global asset management
Any news?

都
無
撚
出
我
屌

有無人知hsbc video in有無計時

kpmg 照撳入去internship application 嗰到好似都仲報到summer喎
申利：前日入去嗰online application form見到可以揀summer，只係唔知填咗佢會唔會process

pwc隻game玩撚到嬲

第2關解鎖放棄左

我入到去重係報winter嘅

有summer啊

hsbc vi 好hea 無限時間比你prep

我個web page 係噉

呢度我卡左好多次關 解淨最後一個頂唔順quit左
臨尾睇圖案規律果關我直頭鳩㩒option

有幾多題 同埋有冇得分開幾次做

Boc summer intern 點睇

Pwma報埋boc都冇interview⋯

yr2?

Boc得一兩個位仲難爭

照撳入internship application到就有架喇

同問

有沒人知今年SCB Graduate Intern Aptitutude test 係問咩問題?

Same

EY

Journal/comm就多 ad agency/marketing都有
Psyc都有啲firm會請
政政就聽乞食

幾時先

Disney Professional Intern有冇update

Any updates afterwards?

何解講洋文

哂銀時返咩intern好

testing

Yr3啦

Pwma in左大新都冇回音⋯

屌 HSBC Apprenticeship個online assessment咁撚難嘅 定我太廢 20分鐘做30條文字MC...

好啦

入到去睇:
datacenter
marketing
audit
riskman
legal

ebanking/is/app都算
呢堆嘢你同我講係fintech

hkma: ifc
花旗: 中環

Boc intern/ey/kpmg summer究竟開左未..

Ey之前開左啦喎

已fail

好耐無見

三大bba gpa過3.5應該報咩intern好好多都冇回音

Year幾?

Yr2

Pwc online assessment 9400分有無機有video in

更正 game based assessment

冇聽過有人有回聲
利申啱啱好9000分

冇回音係真

但就算有都可能唔關個分事

出左interview啦

有冇人知pwc video group interview會點問
啱啱收到

吓 我尋日apply 今日先做咋wor 係咪唔同時間分批啊

唔係dead左好耐la meh 點解仲apply到

Intern 要 video interview?

我星期三收到 可能分批出姐

你幾時apply我2月頭先apply唔知dead左未

是咪audit?

ys

唔係啊

想問你個assessment 大約幾分

which department ?

唔記得了 好似9xxx

tax

For Graduate and CSI programme applicants, please note that applicants who passed game based assessment will later receive the second stage assessment invitation: Video Interview. If you receive Video Interview invitation, please complete it within 48 hours. For intern and Sprinter programme applicants, please note that applicants who passed game based assessment will be invited to interview.

我估係武肺所以轉咗intern都vi 唔知有幾round

想問3大bba is 依家先開始諗搵intern
應該搵咩 好迷惘

想問下有冇人知the intern group呢間機構？佢搞既oversea internship 報唔報得過

畀錢做intern

點解唔揾朋友一齊做?多個人好d

你而家搵已經冇乜大公司重開緊post
可能剩返啲中小型嘅公司都重得

有冇人知hsbc apprenticeship VI問咩

讀social science 係咪冇咩機構開intern
如果讀soci可唔可以去揀/做business既intern
有冇公司會請

有冇機會啲大公司會reopen翻啲intern
而家先報好似咩都冇得報咁

yr2啊

+1 同埋有冇人知有冇time limit

numerical + logical

但一google就會搵到source，輕鬆99%

一次睇矖八題定要答完一題先睇到下題?

rejection letter已收
都係疊埋心水報2nd tier

HSBC apprenticeships 隔咗成禮拜先見到submitted

HLB hodgson impey cheng既audit intern伏唔伏

想知點問+1

civil engine佬有咩intern好報

pwc 出左video group interview?

Audit定其他department先

ao intern any updates

有無人做過adidas placement

有冇其他interview

Ching 有vi?

收到pwc tax phone話會send email約interview
但仲未收到...

Advisory?

好靜驚，今日做

而家先報intern，有咩選擇，讀acct

細bk
2nd tier audit firm

我報tax都未有

未有啫 唔代表無

有無人知一間叫 PRD marketing international limited 係咩公司??
我個frd話呢間公司約佢interview, 但係上網無資料
好驚佢比人呃求救

公司細咪冇資料

其實冇乜好驚
記得你過18歲
唔好亂簽文件/contract就得
覺得唔對路咪走

我都揾到呢個
但係我個frd話佢係旺角TOP商場做interview，唔係葵涌

有冇人報richemont intern 有interview?

點玩

解碼，考反應，1次唔得由頭再黎過，我最後放棄左

好驚，準備陣間做。 反應係咪打機果d反應

去到某個位就要㩒，但係會好快，好易就miss

玩緊 cls

有冇人已經收到through EYAcademy 報嘅summer internship offer?

有冇人報Disney Professional Intern

類似 不過唔同provider

offer god

有報 冇消息

+1 no news

same

Dashboard咩status

大家咩department？

Ching最後幾多分

想知+1

around 9300

你報咩department

有冇人報過citi個community intern program?

Bio 哂銀時狗 唔做r&d intern 仲有咩做

9玩

research intern
jun-aug 10k

報咗幾耐

Big4 summer intern dead左？

未收到

want to know too

2月中報

想問下佢係分批出定係一次過出架？

How is ur interview

有冇人知Uber placement (business functions) 究竟有幾難入

報咗咩dept

請問大家EY個test幾分？

1. Advisory consultant program, 2. auditing

Year幾？

點解咁講嘅

Anyone received Jardines?

Yes for apt test

yes apt test

有apt test
以為自己俾人screen走咗
利申 出身極差

anyone knows how much salary of Jardine intern is?

8000

佢係online session話過好似所有人都會收到apt test的

實際會做啲咩

我有好多公司apply完連apt test都冇

有冇人有經驗知apt test會唔會好難

Tax

第二個choice 會唔會睇㗎

apt test

你已經收到offer？

Kp 收到apt test 未? 其實係咪每次報都要做?

Jardine apt test 係做d咩

有冇人知 Jardine intern 實際會做啲咩

有無非商科爸絲

係咪3月31dead嗰份？

唔好去 伏到貼地

一嚟就Video in ?

點解咁講？

Jardines都競爭好大 好似請3-5個

請咁少人咋咩

Online session 咁講

噉一定係rp先入到

係似apt test定係personality rest 個啲

有無人有apply 2nd tier

有無人知dtt係咪dead咗

等緊有冇advisory

hi

third tier (local)照殺

Apply左邊幾間啲人講到HLB好wok 搞到我都驚驚地

唔記得 大嗰啲都有
audit?

聽人講有手有腳就請

首先你要去所謂20個鐘training。完全學唔到嘢。只係教你咩叫社企，咩叫CSR。
再講160小時得6000元，根本就係PK。
幾年前係6000，依家又係6000。

okla 6000
迫科都係8000, dklm

咁我真係寧願big 4，diu NGO寫CV香d咩。
呢個program只係收bba

入到就梗係

證明bba優人一等

唔係 係證明bba 水魚多。容易昆。

暫時報左shinewing
pkf同bakertilly諗緊
hlb search完發覺個朵好臭冇考慮了

天之驕子

Pwc tax grp interview係grp discussion?

Is it grp discussion? Is there any individual question

Shinewing A1 workload好似同HLB差唔多
唔知intern咩環境

好頹
見到香港咁樣做咩都無動力
Online lesson無上
有幾份video in都無做
有無人可以屌醒我

幾時可以光復到香港
黑警幾時死撚哂佢
ibank/大firm幾時唔撚好再收nds

this?

係呀

收到 ey mail 叫我補Resume cover letter etc
比唔到Dse證明係咪會比人screen 走

Lm

What is rp?

3

前兩個就唔知不過最後嗰個一定冇可能
依家連cmb都開始收多咗大陸人

related party 靠關係
啱啱先有巴絲答完

Why? 我交左dse，why you dont have

唔見左啊

打直打橫兩張都唔見咗?

打直打橫係邊兩張
上年屋企大執 啲證書唔知擺晒去邊

有冇人有揸打reply,做完video in 一星期左右

想問下係咪所有big4 都已經截闣summer intern ?

想知KPMG 佢係咁話我咩ID already existed in databse, 係咪即係收得皮?

Yes

咁早有消息嘅 仲諗住就dead先報

唔係啊就係見冇消息所以上嚟問下

嚇死 可能4月出

cut hc
bba的悲歌

邊間？

hku

邊間公司cut

all

有無人知hsbc securities 依家點？
hr send左個email黎問assessment centre嘅 availability 之後無晒影？

唔係睇分，睇你份report fit唔fit
你可以好高分，但你啲性格好極端

利申:問過佢哋hr，啱啱個winter有ey offer

Pwc係咪已經派曬vid in

ey 嗰個game諗咗好耐究竟係邊度睇到social style

性格好極端

屌啦audit狗都收大劣人啊
big 4/2nd tier都收

doc list 要畀真心基本
不過你3大都唔理你嘅

Big four normal la
Big four 咁「政治正確」

which dept?

橫: 7月收到嗰張暫時證明
直: 11月收到嘅正式證明

year 2

play finish

日校考生表示從來唔知11月會有份正式既dse cert
係學校會派返定係要自己同eaa申請架

我係學校派

日校: 返學校攞
自修生: 掛號信

有間嘅大陸人fg肯講廣東話
有間唔肯

你地幾時收到Apt test
咁補完Doc係咪都會收到

點解我間濕鳩中學完全冇提過呢樣野
特登走去睇返自己班group 連個班主任都冇提我地
好似放完榜送晒我地走就算咁

CD -rom 轆入黎我係做完apt test 先收到補doc email

教蓄只係負責教書
grad咗理撚得你

巴打兩個都報晒？

HSBC apprenticeship 有得自己揀department?

幫朋友問呀

之前10月話12月會有HR contact 我about個potential offer, 但係到而家都冇消息

報左無消息

有冇人知hsbc coop同hkma fcas個類係咪一定要defer或者summer追credit去做足半年先報得？有冇得話只做幾個月

有冇人報左bdo internship?

想問佢個intern係咪要入左佢個student club先有得報

睇邊間同咩department
Product team嗰啲好值得做

Ping An ?

佢話有興趣就send email 但完全冇reply

同問pwc audit出咗video in未

想問hsbc難入啲定uob

uob請好少

佢咩background?

Year 2係咪無機會

我GBA份report有啲係最高嗰個圈，但有兩三個items係尾二三嗰啲位，唔知會唔會因為咁樣screen走咗我

uob係咪好似jardines咁個個都會有apt test?

有無人收到Fidelity International嘅vi

U mean risk advisory?

好灰 諗住做唔到big4 bdo都好
啲同學做晒spring sem 我而家好驚做都冇得做

Uob

你報其他2nd tier intern 都ok 嘅

有冇local 都收到pwc audit video in

收refer e.g. from lu, bu

越靠中間越好？

有啲好明顯右邊係好啲 果啲都要中間？

我有啲係最左最右冇updates

邊有咁快有消息...

有無人有做過powered by hackerrank ge apt test

完全未試過 好驚會瀨野

咩公司？做過一次，同普通限時code question 一樣

Intact Financial Corporation

可以點準備好

無錢intern 同placement 仲做唔做

agger
apply 咗上年summer intern
今年1月問我有冇性趣做part time
然後做咗2round interview
今日收到offer

我都收到諗住操少少leetcode就入去

有冇人apply Citi-HKCSS intern?

呢份工真係冇野做先去玩 我個陣當做義工

咩dept?

讀緊civil
如果想報政府intern 要點報
剩係搵到公務員事務局

ching pt 係做咩

有搵出面既私人公司

政府專養廢人，岩曬我

就係唔知點解drainage,civil & structural ，highway個幾個department 但係搵唔到

receivable finance 勿相認

Census係咪已經dead咗

有無咩it狗part time intern可以做想一個星期翻一日，唔知會唔會有公司肯請

做到幾時？ 之前都有報到但冇消息

但係其他department就開曬

yr2仲可以慢慢黎 唔洗急 報下d細公司/2nd tier 通常佢地都比大公司都遲出offer的

有無人收到 citi gcb final

係咪公務員事務局到睇？

邊有可能咁快有offer岩岩先出Video in/apt test 冷靜d啦

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

Me

Estée Lauder any updates ?
叫我補完文件就無回音了

Any news for accenture?

me報完都冇聲氣
係咪又係收rp架

no, saw city be4

三大入去做曬咗
p.s.三大入左去做

Accenture係好慢 唔洗緊張住

你估個個3大都做到MT IBD咩
好多都係做返迫科架咋

Same lol no GBA assessment

真咩
如果你噉講我都安心啲

都唔算好多
city入到迫科嘅人>hku
city又贏

hku啲人入到其他大公司嘛

consult?

好似係

se
好惡做

interview後等囉慘過死

真咩
願聞其詳

你有冇交到DSE 我都收到

有

IB FO/ PE/ Asset management 狗衝

有+1

real
ey

= marketing

依歪剩係得個logo係黃

呢個珍

有無人有Fidelity International嘅vi？

yes

big4嗰啲算唔算return offer?
or only fasttrack

Big4 反而有return offer（當然唔係個個有）, 無fast track

我淨係知kp skip apt test + group in

依個可以係因為你之前pass 過apt test 所以可以skip

Kp 做過intern直接partner in wor

我好耐之前報過kp audit intern reject offer, 跟住之後報advisory intern 直接skip jor apt test 入manager in

有冇人有oocl消息

有冇人報咗/做過cfa institute嘅intern?

間間 d intern process 死曬
傾完計之後冇下文

hsbc 咁多test

true especially spring

係咪考反應

Logic，記性個類嘢

有無人apply HK Productivity Council？

我咩都收唔到

有冇ching 都收到axa corporate internship programme 嘅 interview invitation? 利申：非保險agent

which team

ching in咩 team ?

solution delivery
ching 做過axa 嘅 it intern ?

廢jj一條 btw 唔該曬 ching

ching 都係in IT ?

Pwc 9000分above 收唔到video in

其實幾多分先會有video in

咁其實係咪d indicators 大多數係中間會好d

大佬呢個唔係考試。唔係分高者得，分低者肥。

幾時出？

Same 根本都係睇你cv

CLSA any update?

WAM 啲公司點睇

lm

想知 伏唔伏

唔係藥石亂投咩

大家做到lv幾 做完覺得自己好廢 好鬼難

有 不建議 有其他offer嘅話唔好考慮佢

政府個ydc programme 今年收咗皮？

fin soc d ibank offer

Invesco, legg mason, pinebridge呢啲First tier既AM公司year幾做到都正啦

axa investment 點睇

何謂first tier, 上網睇好似冇咩料到

有冇apply 法興soc gen既巴打係video in 完後有回覆?

What post?

dcm？

KYC呀，巴打DCM?

我video in係dcm，星期一做完未有reply

方便留低TG?

hideabush

Invesco AUM global ranking 28 as of Q1 2019
legg mason AUM global ranking 35 as of Q1 2019
Pinebridge近年掘起 啲fund既performance好勁 係香港presence同reputation都好好
FYI, DB AM (DWS) rank17, BNP AM rank19
利申做呢行 有好多好既AM公司係正常大學生永遠唔會知

普普通通 AUM係高但係reputation好似麻麻 如果你之後唔係做返AM既話啲人可能當你AXA insurance

In完幾耐收到final in 一組通常入幾多人

oocl已經有interview progress?

問我攞完transcript成個月無影

有無人summer apprenticeship video in之後有後續

same ask

有無人in過esd呢間野 好似係watsons旗下

究竟今年market有幾差⋯⋯定係收到Offer嘅人都唔會出聲
.
.
.
輕輕一推TG GP:

其實點解d startup要扮好多人apply

你老味香港d startup真係好撚伏

推

喺度講有咩分別

我都想知

Jpm ibd offcycle update?

咁多位ching做完幾耐同埋排左咩priority

呢個星期頭digital

又冇人知pwc consulting interview係咩形式 淨係知係得半個鐘嘅group in

弱弱一問
其實如果唔係讀business
第日可唔可以入銀行做 或者apply到銀行d intern

就算你讀bus都未必做到

Apply左起碼5個都完全冇消息

5個就收返埋啦

人工低，要求高

加個0先好出聲啦

of coz can la

真
我一日俾人rej嘅數都多過佢啦
真係衝出嚟7

舊年我都apply咗幾份

收到reject letter 好開心原來佢記得我有apply

問題係個老闆好撚串+完全冇準備interview

HSBC apprenticeship收到offer但係job duties好似有啲似影印仔

It 狗有咩做

Sor 因為我個field又唔開offer

幾時收到同埋你幾時video in佢打俾你？sorry for so many questions

what field?

congrats

我三大 佢派RBWM比我好似中左伏 但佢話其他department冇位 我琴晚先做完video in

=保險?

HSBC apprenticeship都係為咗個名嘅啫

go big4 la diu

你幾點收電話話

go kpmg

pwc可以照遲報，我問左hr. 佢話會照考慮

deloitte = all internal/ rp

cx 皮爾修!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

當正自己unicorn 先好笑 但分分鐘連B輪 融資都過唔到

呢啲點check

LinkedIn 佢融資成功一定會post

6點 啱啱落堂

有冇ching 有報it security 或者it project man 嘅intern ?

what firm
big4

First choice係咩

冇所謂 好似好少it security 相關嘅intern

bba人?

再推

video in完直接出？同埋可唔可以講下咩dept

7月係日本做Intern... 好想去得成！

事實就係派bba嘅人去做 (assistant) pm

大家喺度九唔搭八 笑死

係但要返branch

點解？

你yr2?

Me 98xx

有無人做uob份online test

有無人收到pwc interview

Yr3

我報左 pwc Cyber Security, 未收到interview.

利申GBA 萬幾分

same我真係好垃圾

9000頭冇任何updates唔知係咪因為2月頭先報

我都係2月頭先報。我問過，hr話唔怕

Dear candidate,

Please no worry, it's not too late. If you pass the screening, we will invite you to have an interview.

Best regards,
PwC Campus Recruitment

Stay connected with PwC Campus Recruitment through WeChat and Instagram !

想問下你taleo status係vi completed定係offer released?

冇manager in?

唉屌 點解要咁

巴打有幾多輪video in

Apprenticeship唔係for year1/2㗎咩？😳

咁你accept咗offer未 btw 你點排preference

有6000

正常yr3係報hsbc summer internship
但其實報apprenticeship都okay 純粹apprenticeship係想for yr2 ge人姐

引曬班bba去報it

想問下video in大約會問咩架

報咗consulting前幾日收到

有冇Lab Intern

ching wt bg

報咗tax收到12號video in
利申: 得9452

點解我未有

tax first choice?
唔知second choice佢會唔會睇

你做完gba幾耐之後收到
同埋份report係咪多數都係中間嘅圈
利申 做完gba後no news

有無人收到db client service and delivery既offer?

yup first choice

我1月中就做咗,差唔多等咗2個月

又唔係多數中間喎
Personal Style 係more accurate emotion recognition, tends to have long-term orientation, tends to process information quickly, tried and tested methods for solving problems 但又係tends to make decisions based on intuiton都幾極端

嘩原來要等咁耐

應該報tax，audit，consult先多d位

報住其他先魚翁撒網

Consult都唔會多位啦
雖然我知我報呢兩個都應該真係好撚少位

想問下你咩background?其實我係想拎嚟做backup

原來要等咁耐 做完1星期未收到VI btw VI之後仲有無face to face interview

not sure 佢封email 冇寫

same不過我早幾日報

呢三間好撚出名嫁wor ching
你去搵AM aum rank就知
Invesco同legg mason同allianz 差唔多大咁濟

hsbc securities 出左virtual assessment centre
有無人知係做咩

Jardine apt test係咪有talentQ同pymetrics? 我淨係收到talentQ

Check junk mail

我都係三大bba 你仲報咗啲咩? 有冇報WAM?我見佢每個pose都係得1-2個位應該好competitive

想問in左citi gcb既巴打 幾耐會有下一round消息

In完AC?

Erm我in完AC兩個鐘到就話幾日後final in

ching幾時報?

Oct...anyone received offer???

ching when ac
and wt bg

Anyone finished scb wm hr in have news?

Not yet, you?

Diu uob個迷宮難撚到 仲計step

一組會入幾多個 同組有人入到下一round 想知佢會分批出final in定自己已經收左皮

有無人知uob test 有咩要留意

Ching幾時in

ching when finished vi?

Ard beginning of Jan

Anyone have update for StanChart CF?

搏下placement 都好呀

Btw我都係差唔多一個禮拜前做gba, 唯有等下啦

享受遊戲過程

星期二 係咪無機

Me too, 咁真係冇了

Usually pick the best 2 out of the group

通常in完之後幾時出l

Me tootues morning group
No news sofar

= all bba l

Any news from your groupmate

屌好驚冇offer

Here as well

有無人已經final in左citi gcb

你幾時final in

Swire group in 唔知點prep

on9 無得成關retry

好難大家做到level幾

我做到level9咋

weds n you?

介唔介紹講下你地係幾時first round

迷宮14

想問有冇人報咗ASTRI intern?

bdai

知唔知出咗interview未？

我上個星期先經jobsdb apply
星期五先叫我send 多次email 講明自己apply 邊個programme
應該冇咁快掛

Sameeeeee

都係叫我send翻咩position想做嗰啲

我都係佢叫我check chrome update咗未但我make sure 所有野fulfil requirement 都唔唔得得

same有無人今日做到?

same...

我冧住今晚再試你地有無send email比hr 話交唔到

乜都收唔到

用chrome做到

Submit唔submit到？

No la

我做到最後佢無啦啦話not connected to internet之後就入唔返了

me too

Same 一齊sd email去問啦

Same今晚dead啦點算

有無人sd左email問HR

啱啱submit到啦!!!

其實做apt test 有冇咩技巧

依家入都入唔到，淨係出technical problem occurred

有無load咗好耐

我係瘋狂Reload同㩒個Next制 㩒㩒下突然就交到
佢email應該覆唔切 我三點幾send過 佢五分鐘前先reply

垃圾it

UOB都咁多人apply 今年真係好難

ching有報？係報完幾耐之後先收到apt test？

btw想問埋大家依家d bank係未開summer定已經開完收晒人？見有d bank個網仲係寫住2019 program好似未開今年咁

Ad agency有無邊間有internship prog唔太見有

上面都好多人有做uob test

仲有咩bank可以報

啲大bank都收晒人lu Ching

但係有啲細行仲未開

例如邊d未開？就三月中都未開

Hase

啱啱hsbc apprenticeship 打黎話再manager in

Retail banking

乜7都收唔到

法巴BNP Financial Institution Coverage有人有回音未
佢話如果唔要我會send rejection letter但我都1頭apply到家陣都未有

When did u finish vi

Phone in or video in or wt?

啲hr使唔使番工 send左application成個月有多 仲係in status

想問下你幾時vi in架

佢哋個hr唔會send rejection
以前試過
你見佢呢排又開翻同一個job post就知衰咗

offer

有無人收到 jardines vi

上星期一呀

佢冇講不過job duties 似back office

你收到？

here

介唔介意講你幾時vi?

見到了

deloitte intern開左未？

我都係

Any gcb final in??

you in ed??

請問你個test幾時做?

想問有無人big 4 forensic 有回音?

when did u have ur first in?

有無人今日in咗swire?

有冇人in咗shk

無mark低sorry 上星期嘅事

好奇一問 見d人係hkcareers到話收到pwc ey audit/advisory offer
姐係已經出左offer?

想問你覺得份apt test易唔易

唔係好記得time limit趕唔趕個啲 但做落我覺得還好

Me too

呢啲機會....

不要再說了
不過其實本身都係諗住搏一搏單車變摩托

其實如果application withdraw 完又再apply 會點？如果duplicate application 係咪會blacklist?

先前d人係咁講唔一定開

First choice係retail banking?

點解

你報邊個dept?

報咗ey 上個禮拜send email嚟叫我交transcript dse cert之類 仲未有回音

交doc list係system gen出嚟

希望快啲再覆我

Jardine又話唔收會出rejection email嘅點解我咩都收唔度

有無人in jor swire

想問下intact data scientist 有無人已經收到interview?

astri都報埋

畀個面試官話overqualified

Ching in咩

startup intern

自爆不了
應該關我啲working exp

wt working exp

唉真係攞命

咁又慘左d 想做不如真係sd 個rmail 比佢話好想做啦

ching you gum strong no need do start up la
D start up refer me laaaaa

可唔可以介紹啲工畀我做

有冇人收到hkex email

我上星期in完 做咗coding test 未
利申 可能我廢 覺得interview幾難

咩email?

問幾時available嗰啲
但係我video in到勁差

唉
三大都未必得添

HSBC apprent 應該皮已收
有冇co op Ching 都已經有offer

co-op報咗幾日先出test叫我做
appren剩係received

有冇co op vi ？
我apprent , co op vi 都三月頭同一日做哂 已經成個星期

想知swire group in 個business case難度如何

我想問你apprenticeship taleo 嘅status係咩

Ching 咩 first choice

我前幾日先報co op
今日先出test

有冇話幾時要做完apt test

true...

老實講就算係讀gbus都從來無人話你guarantee入到ibank / top consulting firm

STEM類既話gpa見得下人個人又唔毒其實大把market

如果其他background就最好係有一方面係比較突出

gpa見得下人+個人又唔毒
= less than 10%

琴日做完 你幾耐收到interview

其實gbs d 人都唔稀罕做bank, 佢地真係做自己想做ge 野多

有咩方面突出會著數啲
利申 社科

樣掛

但係老實講gbus入面嘅人有一半根本唔會入到ibank FO

噉佢哋做乜

marketing

個陣Coding test deadline 星期五 我前一個星期日做完
之後要等deadline後個個星期二先約我星期四interview

Btw ching 咩background

Still no news from accenture?

唔使問啦
佢地上年6月7月先in人
HR出哂名垃圾都嘔

真心咩
咁幾時開始intern

有無人hsbc apprenticeship有回音？

any news from SHKP

想問Accenture 係咪過晒deadline啦

出左interview in完左

我都冇

Same 是咪已完？

Ching 幾時做apt test

statistics background 學過幾多ml 野

想問下佢interview 考d 咩多

上星期六

Post 5: